分手幾耐先可以重新再追另一個而唔俾ex話戴帽

煩惱jj

拍拖時間/3 low limit2個月 up limit 2年

冇人理你呀

巴打勿相認

三年時間 再去愛一個人 結果都係一樣 可能我真係唔配得到愛情